狗鐵又電力故障

正垃圾
停左10分鐘又冇電冇冷氣

屌佢老母停咗喺荔枝角